iPhone 11 二手值幾錢？

黑色128真係仲值5000？我見人Facebook放呢個價

全新都唔洗

HK$50

全新5600

4500

全新4000

千五蚊買到

全新4000邊度？